買4:2者，可於此Post憑票領取一千蚊

發夢啦，咁易估到呢個世界冇窮人啦懵撚

入黎拎錢啦喂